前度SP結婚了，去唔去飲好？

佢有請我去，雖然佢覺得唔尷尬，但我覺得好似唔係幾好，我又驚我飲大兩杯爆響口

去
唔去

唱阿牛

我同佢keep左兩年，無所不談，我地仲一齊去過旅行，依家見到佢結婚都有d感觸

去啦 人地有人埋單 你去飲都係一份心意

大家都唔愛對方的

爆完即刻離婚

同佢講個日唔得閒，下次一定去

佢幾高質，都唔算埋單，雖然老公係毒撚但有錢。

去扮飲大咗，airdrop閃咭

佢大過我三年，佢都算係我啟蒙導師。

咁更加要去 見證佢的幸福

3穴開發過未？

前度同sp結婚？

我唔玩屎眼的

你試過響新娘房啪條著婚紗既女未？
未試過就緊係要去啦

佢係我ex sp,我唔識佢老公。

係，好大獲的，加上我成日飲大左亂講野

屌 我就嚟結婚。。。

叫佢著婚紗比返個最後的溫存你

airdrop閃咭即係咩意思？

咪去

join

未試過但唔想試，唔想破壞佢幸福。

新娘SP - 2圍

唔好針我

也曾相識過

真係試過
一路係枱下一路係手機睇同佢扑野照回味
個feel勁爽

我都係
仆街

好記得當時見佢淫淫地，就膽粗粗去試探佢做唔做到sp，又驚佢唔係呢d人會唱我但又想搞佢，好刺激

可會恨我 那一次做錯
沒法飛奔於當年從頭識過
想抱著你 去解釋經過
為你分擔心中無窮痛楚

即係你平時上連登吹奏2&b都係醉酒狀態?

有冇比人見到？

我希望你仆街死啦
搞鳩我老婆

唔會係你啦，佢老公冇白卡的

究竟係前度定前sp

梗係去啦
見住個新郎深情咀條女個時就合埋眼回味點樣屌條女
爽到癲

你屌埋個新郎咪得，大家happy

一齊刺殺樓主？

去
屌人女友同屌人老婆係兩個任務黎
你淨係解得一個

Gay?你前度嘅sp變左你sp

原來基佬

前sp

我依家都有sp, 佢係我以前既sp, 有冇咁難明

偷偷睇啦 點會見到
啲野入哂你isafepro

其他人問你係邊個個陣點答?

仲有請其他sp，你諗多左

成枱sp 播回憶片段嘅時候你哋就睇閃卡

豬蛇

一定得你一個sp 咩

或者你嗰枱大大隻字mark 住女家sp 呢已經

女家sp

又刺人

女家sp

到時你眼望我眼一齊慶幸唔係埋單嗰位

租架直昇機放啲閃卡落黎派俾啲賓客呀

我識佢果陣我係佢第一個sp,唔知之後佢有冇多幾個

ching都試過？

咁就更加要去

睇下歐霸決賽iwobi表現啦，佢真係勁嫁！

佢無叫我去
我在場地附近徘徊

確實幾回味，佢床技都算我人生遇過數一數二

著白色裙去踩場

不安，想報驚了

我真係未試過屌人妻，過左我底線

有請新娘SP上台影相

以為你特登想人見到咁癲

朋友囉

玩咁大

我女友個處比左我

此處應有番號

到時一齊交換閃卡

ex? 徘徊做乜9

仆你個街一定係用an機ios功能黎 可腥相俾陌生人

當去謝師宴都好啦

係咪咁難理解

高質就唔會做sp啦

婚禮的祝福

結婚Q

屌過人地老婆有咩咁爽？
自己條女比人屌過又代表冇咁矜貴？
乜撚思想嚟？

敢問啲自豪條女處女俾咗自己嘅男人係咪青頭仔？

去，睇下有冇姐妹做到sp，冇就執濟新朗走人

兄弟一圍 襟兄弟一圍

上台搶咪：

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

人型蜈蚣咁一串上枱

有冇包你機票先, 去到台灣咁遠結唔包機票好似唔夠吸引力

照去 咩都唔好搞

等食人妻

佢老公返工 上去大床 送帽

你就好啦
幾多連登狗都想有

我其實有你同樣情況
但果個sp 係我朋友
當年我哋只係友情 但發生左關係
有嘗試愛情但性格不合 失敗

到佢結婚我有去 係真心祝福佢
間中都會約食飯 但冇連登仔所諗既友誼波了 有時仲會講下心事

屌你

做得SP未必真係鐘意
但始終相處耐咗都唔多唔少會有啲感情
我好明白樓主嘅感受
因為我SP上個禮拜都同我講佢要去台灣同人結婚了

我知佢哋已經爭取咗好耐，係好值得高興
但要我祝福佢哋真係做唔到囉
請我飲我都唔會去

笑到仆街

2和b都有sp

望都望樓主飲大兩杯爆出黎啦
樓主仆街死咗你永世都唔知條女背住你做過乜

可能係男家sp呢

過多兩年再屌埋人老母

睇下新郎咩樣都好

去扮醉上台攞咪分享下

去啦 可能結左婚之後繼續做你sp呢

去啦，你train左佢兩年好值得見證自己o既成果

係

左手定右手

一定要去 話唔定有得屌

用前度嘅英文唔會解釋到個意思

可能成檯都係襟兄弟

襟兄弟一齊出嚟食餐飯好閒姐

點樣試探呀
有故聽

飲大兩杯口爆人啦

真係好撚戇鳩直接講話以前個SP結婚咪得
又講埋咩之前度SP 搞到個個睇到r晒頭

新娘SP 新娘SP
麻煩到前面影一影相

講咩阿你， 姐你以前個sp，定ex既sp

入新娘房執返劑先

2&b

同佢老公講，你老婆好好砌，重有屎眼都屌過，你可以試下

去啊！ 2B!

因為我都高質囉

係咪青頭仔就唔知，但你條女就一定唔係處！

not gay

仍然愛她

咩意思？

咪咁衰啦！

真，搵得sp既都係有品既人，唔會破壞人婚姻。

🚬

呢個試過了

樓主個SP係個新郎........

可能佢老公都係 SP

fb見到啦，唔靚仔的

唔搞呢d野啦

屌你老尾

爆炸糖,易極,李斯德林，全部玩過哂

死狗公成日掛住吊西

美極咋下話

去啦 做咩唔去
我都諗住爆響口

點知你地咁蠢

點解無人好奇樓主點同前sp完結sp關係

依條友係連登拎快感咋嘛，大家又係咁覆，搞到條友沾沾

話完就完嫁啦，果陣我遇到新女朋友，好鍾意佢，咁咪唔搵sp囉

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。